睇到香港小說家天航去左Ubereat送外賣有d心up

幫老婆醫病應該洗左好多錢。假假地都係香港n次上榜十大好書既小說家。

以前有睇佢啲書

不過認真d睇佢last個句，又諗緊係咪ubereat招聘廣告

Me 2

以佢知名度最賺錢應該開個學習中心教中心，寫作
用自己名學，請d大學生教就算

自食其力 問心無愧

好過做警犬

Ubereat好失禮？

文人搵食真係難

頂好多錯字

以佢知名度最賺錢應該開個學習中心教中文，寫作
用自己個名搞，請d大學生教就算

中意佢d中學會支持，一部份以前睇過佢書生咗仔女又會報名

啱啱睇咗佢個送外賣POST，好sad，即係一個香港知名作家收入比唔上做外賣

但又有小小覺得似廣告

佢之前多唔多接廣告？
其實識叫價的話
一個KOL收嘅廣告job都2-3萬
可能都多過佢一個月收入。。。

天航台灣出口轉內銷都要ubereat，係廣告/April fool都算，唔係既話香港作家圈唔方唔大檸樂

有手有腳搵錢有乜問題？

而家又叫人當佢講笑 應該真係廣告